
                      Esta muestra irónica de las dos caras de una moneda, opuestas e incompatibles no deja de ser una provocadora invitación a la reflexión en torno a la naturaleza humana o la creación artística y su sentido. Detrás de una fresca ironía inicial se esconden unos monstruos deformados de los que no se escapa ni el propio protagonista. A la simpatía desmesurada que arranca incluso alguna risa de la mayoría de personajes le sigue un lado oscuro e impactante que más bien provoca desazón y rechazo. Un contraste permanente que te lleva sin remedio a la introspección personal y la búsqueda de estos perfiles en tu entorno. ¡Y acabas encontrándolos! Haga la prueba, es un buen reto.
El remate final de la película no deja de ser la guinda del pastel, en una receta donde en diferentes capas de realidad / ficción (¡total, es lo mismo!) acabas saboreando un verdadero sabor agridulce rematado con una lúcida acidez. Seguramente encontrará más variedades. 
Estamos ante una crítica feroz a las hipócritas apariencias en todas sus manifestaciones con una escena final donde el serviles medios de comunicación quedan en evidencia. (8/10)
        
            